火影忍者宇宙第一 不服來辯

垃圾 one piece 行開啲啦
艾斯之死 睇到我"嘰" 一聲笑出來

咁主觀 唔洗辯啦

佢話係 唔通我要出黎話唔係咩

One piece D打鬥動畫
同火影完全冇得比

火影求其一個打架場面。
都已經豪華過one piece

死火海最垃圾就係one piece

召喚火影粉入來正皮，唔好輸俾海柒撚

當初鳩硬又係係到釣魚釣到自己收左皮

唔好搵我同佢比

我並唔係火影迷
只是陳述了事實而已

呢個post有點柒味

又幫火影招黑

事實只有一個 就你海賊王係漫畫銷量第一
仲要拋火影好遠果隻。
講畫面 講人氣 講劇情都冇用
人地就係第一 就係多人鐘意
如果你覺得火影最正 咁咪第一囉 辯乜春姐
Btw 非海賊王迷